XI NN列出了仲未祝賀拜登勝選既共和黨籍參議員名單

文革

想製造既定事實？
番去同左膠圍爐啦

笑撚左

xinn

企撚開啦XINN